麵咪媽睇好7500幾多?

話我知等我好走貨

其實到左價

依家睇佢反彈就走佬

但你話依家入唔入場

我可以同你講

老系都入

走得

7.5 係起步